好想知道如果冇Degree 人工可以到幾高?

普通文員仔三十歲可能先得兩萬

兩萬五

升職睇學歷，咁有幾多經驗都冇用啦

有專業門鑑 例如護士小學老師 好揾過你大學讀文商

有朋友中7畢業去私家醫院做學護
做到EN
去公開大學捱返個學位
再轉RN 起薪3萬

it 唔洗degree都可以起薪兩萬

做藝人出到名多人爭搵你做野既
幾百幾千一億都有

冇人會請

有做過EN都可以拎Offer?
不過佢真係幾勤力

認真請咩? Degree都大把人爭

大把專業唔洗degree

朋友中六畢業，讀咗幾張寵物美容同寵物健康嘅證書，依家做寵物美容同賣寵物用品，每個月賺四五皮

好多人會話俾你聽邊個朋友冇學位月入幾皮
學即刻駁咀話齋狀元就得一個
你有冇料做到嗰個狀元先?

有冇例子，好想搵一個範疇發展

辛苦錢

好多勞工師傅做完學徒就30k起跳

我見佢做得幾開心
咁當然要佢本身都真係鍾意小動物先得

有個中五朋友出去做保險捱左幾年 以家一個月5-6萬

有咩小學老師係冇degree

小學畢業
做扎鐵

50k係基本

有公司肯2萬請文員咩

年年咁多fg
請個有經驗唔一定識做

真
識做又點
間公司大少少都睇學歷啦
所謂it 無degree搵兩萬
係香港唔多
有就係有但點都要有個HD